一人一間將軍澳開始數過去既旺店？

如果講唔到或講錯就你輸。

格式如上:

地區
店名
有咩好食之類

講左每人比十蚊我。

唔明你up咩柒

+1

睇左好耐，都係唔明你up乜

1999
此post已完